【7月27日】捉拿犯人，正當自衛！

唔好再話去元朗冇用
唔好再陰謀論話政府轉移視線

我地一直嘅抗爭
目的都係要挑戰政府嘅管治威信

元朗警黑合作
正正就係強烈證明政府嘅腐敗！！！

保護義士！

推